星期日可以做嘅事

咁多位手足！

星期日遊行一定有好多犬喺現場

到時我地可以幫佢地每個都影一幅相
(包括清晰樣貌及編號)

用嚟做個整合 起底 同時為佢地製造壓力

順便可以check返database睇下有冇公安係入面

一舉兩得！

推

Push

推
人多好辦事 又唔犯法

樓主你小心講得太白......

幫狗仔影沙龍 推！

推

我話犬啫 你以為我講乜

況且香港都冇公安你話係咪先......

啲犬通常打咗晶片可以check返

如果你見到啲冇打晶片冇no.嘅

咪影低搵下係咩品種囉⋯⋯

二推

真落三推！

直

推

和理非